其實有好多手足決定留低又或者無辦法逃離港共

一人一個低成本繼續抗爭方法!!!

拎綜援
結婚痾多兩件出黎，拎盡佢

港共畀錢你去讀再陪瞓課程，我努力我好學，讀完又讀

餓底公墓員，反清復明